可唔可能係如期立會選舉仲衰過延遲一年

配合港康碼去思考
如果如期選舉 冇港康碼就冇得出黎投票
用公眾健康既緊急令凌駕市民投票權
用投票權換取dna抽取

純粹9諗

延期就唔會推港康碼？咪玩

巴打 唔係指呢樣 港康碼就必然會有 如果佢結合如期選舉 迫使人以dna換取投票權 到時佢就話你班友自己唔申請港康碼出黎投票 唔關我事

雖然呢輪玩到咁 立會已經冇撚用

你講嘅呢招，下年唔用得？

下年九月美帝都疫苗啦

第一，美國貨，你估你實有得用？

或者逼人用強国所謂疫苗，又得唔得？
或者逼人用支支醫生出嘅健康証明？
條件佢定，佢求其搵個名目，又有幾難？

你明唔明所有操作都只係藉口，係包裝，係手段，佢中意點就點

唔覆喇，如果你真係手足，你去廁所洗個面，清醒下先

[i9我9]